【圍爐取暖】一人講一樣關於今次革命嘅開心事

革命尚未成功，但呢幾個月令好多野已經改變左。
近排嘅嘢令到好多人抑鬱症發作，覺都訓唔到。
不過有冇d嘢係亂世之中令人開心嘅呢？
一人講一樣因爲呢次抗爭而導致嘅正面改變，比返d正能量打打氣，準備長期戰

我覺得條街清淨左，冇左d喼碌腳。
有班本身唔熟嘅朋友而家多左話題大家close 左好多